有冇冷門科jj入黎分享下

乜科都得 冷門就得 講下平時有咩做 學咩多

最想聽Archaeology, Zoology, Palaeontology, Oceanology, Geology, Museum Studies